[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (329)

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

我真係紥醒 眼都未開
求幫post

好慘

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

今後活動預告

1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

lm

笑死我人魚寶寶我對你唔住

冇咩事唔應該紮醒上黎

要懲罰啦

我見冇人講野 諗住個1001會hold好耐

我冇心架

我覆完都心諗 唔會咁易掛

我錯

打你pat pat

比你

種花係咪加依條Lin會唔會好d?

想換化石，有以下呢啲
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
三角龍的頭X1
三角龍的身體X2
大角鹿的右半身X1
大眼魚龍的身體X3
巨角犀的尾巴X3
巨角犀的頭X1
奇蝦X3
始祖鳥X1
長毛象的身體X1
長毛隊的頭X1
厚頭龍的身體X2
厚頭龍的頭X2
帝龜的身體X2
風神翼龍的右翼X6
風神翼龍的左翼X2
風神翼龍的頭X1
恐爪龍的頭X1
恐龍腳印化石X5
副櫛龍的尾巴X2
副櫛龍的頭X1
梁龍的尾巴X4
梁龍的尾端X2
梁龍的脖子X2
梁龍的身體X1
梁龍的頭X3
異齒龍的身體X1
異齒龍的頭X3
棘螈X1
棘龍的身體X2
棘龍的頭X2
無齒翼龍的右翼X5
無齒翼龍的左翼X1
無齒翼龍的頭X1
琥珀X2
腕龍的尾巴X1
腕龍的胸部X1
腕龍的頭X1
菊石X2
新翼魚X1
禽龍的尾巴X1
禽龍的身體X2
禽龍的頭X1
劍齒虎的身體X2
劍齒虎的頭X3
劍龍的尾巴X1
劍龍的身體X1
劍龍的頭X2
暴龍的尾巴X1
暴龍的身體X2
暴龍的頭X2
雙葉鈴木龍的身體X2
雙葉鈴木龍的頭X2
鯊魚牙齒化石X1
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
用以上嘅化石換以下呢三種各一
1. 糞化石
2. 三葉蟲
3. 巨角犀的身體

嘩屌 樓上咁早想比人d
我頂住 快啲走

屌你 仲quote

正想講

唔準玩壞我咁早開既post

特此紀念

頂唔緊訓醒再講 早抖

Sorry 唔識規矩 見無寫

早抖 我都應該再訓

早抖人魚寶

Please refer to #6

早抖大寶

唔好意思 下次識做

乖啦

早更

今日你做強者

早

請支持 KK slider 最新專輯

好奇佢最後會唔會俾人推到熱門

聽god's plan
kk版同drake版一樣都係聽唔到歌詞係乜

一早話包伯正架啦

返工留名

早更人士 提醒大家記得入收據 今晚 Cut

有粒粒既
第5位camper

都是貓

搞咩咁早

為左恥笑你

仲未訓？

扎醒左

抵死
放假都扎醒

好過你要返工
重要預OT

仆街

各位好 拎到機了一直入Grp睇人玩終於到我！
之前淨係可以玩手機隻game
想請問大家連機係咪都係釣魚 摸傢俬 學下或者幫手diy？
生果係咪最好交換？除咗我上面講嘅 我去人哋嗰島仲可以有乜玩？感謝各位
想問埋有無人未有online想夾family

永遠懷念陳巴

陳巴咩事

手機game可以棄得
呢隻game癡身過手機game
連線可以做既野太多 你呢d只係其中一部分
等你可以去其他人島後呢度大把人肯送你生果
無online plan樂趣少一半
可以出去夾

三期型 86.2%
又可以做condom

痴撚線好熱
幾時先再放假

你5點先食第一餐
班辣雞面咪係早餐囉
計早餐唔係睇你幾點食嫁

同埋你咁耐無食野 再食既野係特別吸收嫁

62.4% 三期

上個post#837
我的紅戰士離職了

一開機就升咗 完

集氣

呢到應該個個都有online plan

好彩同優巴你做左朋友

仲有5日

我都幾鍾意手機game 雖然好多位都唔人性化
但陪咗我唔少時間㗎，起碼可以望到啲村民
呢隻game真係互動先有樂趣 一直望住大家摸妹妹買菜勁羨慕 終於到我
btw謝謝
課咗幾舊水因為都係為咗等switch消磨下時間 唔課太多

紅戰士去保衛世界和平，淋花只係興趣黎

我同學本身買個人，依加想轉family 所以問埋有無多啲人夾~
不過有都唔奇啦 大家都應該玩咗一排了，隨緣

你可以開post

大把人

戰隊沒有了靈魂

綠戰

紅戰士
btw老闆我係銀

屌

老闆傷心過度認錯人對唔住

越黎越多人開始少玩啦

無咗呀紅，唔緊要了

好多開始養老了

遞減型 73.6% 我冇入啦

如果你想轉我可以夾
你開post問應該好多人應好快full

武肺已完 熱潮已過

你6月尾都會離任啦

係喎，老闆，尋日有位巴打比人偷掘藍花，有人問可唔可以去你度攞d公廁去種?

返工中，冇得wfh

一起身就又有啲咁傷心 嘅消息

可以叫佢今晚搵我

蟹蟹

然後搵返個post
見啲人 話個post由長期遊戲台熱門變做要碌落底

不推文唔係不嬲都會咁？定佢地不嬲都冇不推文

有以下DIY

想換以下DIY

老闆

東雲子，我報定下届。我熟讀下點樣玩先，haha

LM摷返個post咪仲快

LM

我永遠bookmark, 實搵到

上星期decreasing
今星期 都冇三期
糞game

未試過有高過200

雙修
唔知隻dlc又玩到幾耐呢我真係無咩心機打rank

同我一樣，永遠唔過200今日又冇船又冇camp隻game成日恰鳩我

等你開場

有camp

100% 4期

少左人玩其實都係正常
WFH都差不多結束（如無意外），忙嘅人要回歸正常（？）生活
跟風玩果啲差不多玩厭
剩返都係真心得閒玩同真心鐘意玩嘅人

同埋少左人玩咪幾好
炒價回落
少啲弱智同FC黨
回歸正常討論

但ringfit都係炒

90%波型

大貨黎緊好似係

黎到幾時

風間絲好想要

53% 3期

Ringfit未WFH都冇停過炒有計？啲港女咁鐘意買 買完又唔鐘意玩

86%三期

喺流浮山黎緊

有camp但勁樣衰

我唔會再信你

我都要跑多隻比女朋友

買嚟做裝飾是常識吧

想報名

我都唔信自己 一係三期(200)

24孝

唔想返工放完假仲更加痛苦

其實點玩㗎

摸傢俬唔係唯一玩法
搵人幫手訂購等商店出先買等等可能仲好玩

自己決定啦

無一日想返工
快啲炒我啦

本身好想辭職去旅行返黎再搵工而家變左唔辭得住 又唔去得旅行
好撚想死

但我呢幾日都唔特別覺少左人入呢個post
可能長假期出哂街+未有蘿蔔炒姐

旅行真係有排都唔洗再去

冇開垃圾驚一排連rating都唔記得點開

好想返鄉下

早晨
一開信箱見到湯姆送禮比我
仲要係畫
勁開心送去博物館 原來個衰仔送假野比我

好想去浸溫泉

辣殺驚

想睇櫻花

知你鐘意假畫

有無人可以share 原本首島嶼音樂，最近想聽返，發覺無得改回預設值

各位早晨
經歷左幾日動物搬走同入住
今日變番沒有特別的日子

佢哋唔識分

放咗係博物館門口 幅假畫都靚

就算疫情好番 去到都唔知會唔會俾人當支那人歧視

貓貓

一開仲諗住 動物咁好會送畫

未睇過

想買返支HK IS NOT CHINA旗

我見到彭花

本來Plan咗3月去…

我本身應該係年尾去

最右面果隻橙貓有粒粒

好正

你歧視暗瘡毒撚

變左係動森睇

今日營地黎佢
好猶豫

終於有狐狸 但今日全部假野

好...想...去旅行.....

開圖鑑見到佢啲點點有啲打冷震
仲明顯過SAM果啲

照買

我會想要 佢都好得意

年尾諗住去日本東北睇黎都窄窄地

儲假嘢

今年應該都唔洗去

我諗今年都唔會出到國
我唔知啲假可以用黎做乜Now

驚入面咩樣

改島

不了

月兔都有

我都係諗起sam
都係唔邀算

已買

咁既樣

買咗啲咩

拎哂黎訓未習慣冇WFH 好攰

我會照收 我覺得唔差

好得意

遠睇唔明顯 一放大

早晨

Gallant Statue 拎住本書

平時駁大mon玩

比我會留

仲有咩假野

呢個正 最想要假野排行top 3

可能要plan下啲假 令自己多啲休息
暑假冇紅日會死

仲唔輪到我做condom

下午只要唔升都safe既

星星耳環的女孩
Scary painting
Academic painting

我見鵰像幾搞笑

勁大隻

想問下有冇巴絲有買英文版果本百科全書？
是咪同日文版果本一樣內容
有d 心郁想買

好想買星星耳環

想睇動物拎放大鏡研究個像

咁要放正廣場

要準備返工開唔到場 睇今晚

頭先突然死機
嚇親我
內部有D長轉既機件聲係度響

有d假野好好笑正過真品

心都離埋

我而家都返工黎唔到

90.2% 波型lm

見過佢地拎手機對住古蹟係咁影

95.4% 波型

過save幾時先出

唔好壞接受唔到數仔都唔見

73.6%遞減
RAP

一黎就143

玩動森玩都乜都虧埋
Joycon又死 機又熱

下星期三期

留名 微型圖書館有冇人學？

新手想知第二次賣7.95%波型 好定壞

135

01749(冇左個島)

另外嗰94係咩 不過唔係遞減基本上都唔會蝕

根本應該要有cloud save backup

咩事變左早更
我上星期遞減今次波形

早啦

健康 10點幾就瞓左

上次我係卡save畫面
正在儲存中...
望左5分鐘先敢落手kill game
嚇死我

每次一轉 Handheld mode 玩
聽到既風扇聲都會好驚
2017年3月既第一批機黎

上星期波型
今星期波型
會唔會繼續loop波型

動森個save成200幾MB
以任天堂既cloud技術

console mode都聽到風扇聲

我都健康 等陣10點訓

好難接受壞機會冇哂啲save
如果我壞機冇左個島我應該會喊堅喊果隻

留名

下 有時斷線都諗左好耐熄唔熄

你長期夜更

任記係呢d配套服務做得唔好
例如switch界面冇得揀主題
今時今日都冇內置直播
仲有成就系統呢d

粉紅戰士(斷線)

任地獄唔係話整緊cloud backup咩
捱到就贏

早晨！！
扎醒訓唔番

有時係比人炸架

Achievement 果啲我覺得可有可無嘅
內置直播我都幾想有可能係部機啲spec問題？
始終本身定位係掌機同家機中間
咁細部野我唔expect d 咩

粉紅戰士
隊長係唔係走了

覺得害怕

果果早晨！

頂 失眠呀
5月d魚都釣齊仲未訓得著

斷線都係無咁驚
上次我真係呆左咁望咁部機

幾分鐘自動save一次 斷左冇save都冇咁傷

請問你地有冇人會將樣本屋既鄰居趕走再招番佢地番黎(如果你有好多票OR有 AMIIBO), 目的為左要進階屋

沒有特別的一天

咩都冇
狐利是咪死撚左了

隊長尋晚話再見

我就嚟成個禮拜都未見過佢啦

除左第一日見都未見過

劇情黎過之後冇見過佢了

永遠懷念狐利

內置直播應該幾困難

遲早要有 除非佢幾年又出新
而家d電子用品咁化學
前提係真係幾年後仲有玩

下
咩事

我睇返Posr
佢冇講 淨係講完再見就冇回Post

邪教教主

一樣 game同返工一樣，都恰我

我都想知咩事
今朝見到老闆講我先返去追post
做咩事

唔敢想像真係死save點算

玩遊戲同現實都一樣係hard mode

永遠懷念

冇見過+1 d美術品要儲幾耐

喊完上黎乞野重建or 棄game

我既純b

咁多日冇返工，今日d 野成座山咁高啊

之後比蟹鬧變左摸野post

你有牙米保

冇記憶

我地唔摸野
要乞就乞現貨

搭地鐵有人玩動森

你嘅純b失左憶都一樣咁愛你

用緊細電機
成日玩玩下勁熱
如果無晒 我應該會棄game

@四葉

乞一set金先

唔要金

乞一隻傑克

我成日都好驚 尤其有人斷黑mon個陣

摸完一日五件 買到幾時

隊長呀 你番黎啦

動物應該乞到

咁乞藍玫瑰

幫唔到我重建

乞美玲

直接棄驚

會返黎嘅
等緊佢教我養生

諗都唔敢諗
我係fb見到人po壞save張圖個心都痛一下

有冇人知咩事
尋晚佢有上線出島玩？
有冇夜更知咩事

乞所有木各6set

差唔多了
仲有乞一堆DIY

又80%波形

唔通連續3個星期波形

重建指日可待

一堆機票重刷動物

好撚眼瞓呀屌

認真 爛save上黎乞應該好多人幫
太慘

波型
thx

me 邊緣人

即刻變nice蟹

但諗起要由開始玩過都想喊

Me2

爛Save後棄game機率應該幾高下

都係個幾月姐
最怕之後再壞左次

想問下日水動森機咪包game既，但係咪開唔到2p
尋日想開2p佢話我無買game

機有包Game架咩

日水有，港行無

我肯定唔玩

咁好架 之前日亞見到38000無篤到添

日水包隻下載版嘛

1P唔係隨時遊玩主機

原來

之前出去望 見188賣緊動森機4980
大貨到未

而家3500左右

我早幾日行仲係見4980

尋日咁早訓 無左你係到日出唔開心

仲賣到咁貴

可能我死先

可能呃人唔搵平貨掛？
唔會買炒價啦
等到佢地蟹左先算

而家個個都知巴打你新手

我又想買一幅假野

集氣啊聽日下晝
食粥定食飯三期

朋友

早 殘酷既一天開始未

早晨！

未

今日係我隻傻鹿生日

重以為佢痴線到一大清早就殺入你屋企

準備定禮物先

105入
今日131
似波型

早晨 你咁早起身

幾時開島

似係 用#6條蘿蔔link計下

準備睇住dave變女裝巴打
心理好唔平衡

終於變返女裝DAVE

有冇逃生門

起橋/斜坡啲村民嘅奉獻=所有動物友誼分數總和
怪唔知得一千幾百 大部分都係要工具人出

咁快嗌逃生門

90%波型
唔撚玩了

見冇人推post
嗌定先

咁我同你係同一隻啦，開完生日會好想佢走

畢業了

我勁鐘意佢

Sending letters: +0 points

OK

無啦啦醒左
準備再訓返

Hello Dave 巴

話說今日唔打report
下晝佢老母收工

成日跑黎跑去
講野又ON9

帶張海報送比佢先

今晚開場？

Catching the villager’s flea: +5 points

點樣捉虱

等睇你轉頭話收唔到工

初始係佢同儒林，尋日儒林想走幾唔開心呀之後特登唔同佢講野希望轉移泡泡，點知冇轉落其他動物度

一陣先
可能需要再次睡眠

Ok

唔會！唔驚！

用網拍鳩佢囉
隨機事件黎

娣雅？我果隻都開緊p

佢同你講野果陣話癢
你會見到佢個身有野彈彈下
就用捉蟲網打過去

陣間你女友會拍醒你

我眼唔係咁好 不過傾左咁耐仲未見過佢地有虱, 好整潔

我之前仲係咁玩呀誠唔比藥佢

好似係會影響到

琴日10朵
今日爆左8朵出來

+1 points: Umbrellas for frog villagers

早晨各位

Office lm, 繼續潛水扮工

岩田巴

游絲

早晨, 三期祈禱中

係咪準備送俾我啦

好似個個都扮緊工咁 好靜

1.蘑菇為秋季限定，生長於樹下，本島一天只會出現五個。
2.各個蘑菇出現機率不同，由左至右出現機率遞減。
瘦小蘑菇（菌菇）、扁平蘑菇（平菇）、圓形蘑菇（白蘑菇）：25% ~ 35%
出色蘑菇（香菇）：三星島嶼為 4%、四星島嶼為 10%、五星島嶼為 15%
珍貴蘑菇（稀有蘑菇）：三星島嶼為 1%、四星島嶼為 5%、五星島嶼為 10%

原來大量植樹係無用
但好彩既話磨菇燈只需要用一粒整

釣左件上水

今日我都係8朵

潛啦 溫緊書

小弟有船

唔怪得去個南半球fd到得好少菇

我要買

豆豆豆

游游游琴日冇見好掛住你

開島未

好早就瞓左 feel到健康返緊黎

慣唔慣翻工

留幅俾我

每日返工放工都玩架

睇返大部份物品要係用低級菇合
5星島既朋友要降級

我3點瞓 覺得自己健康咗

完全唔慣
又眼訓又未搵得番個 pace

量產計劃開始

自己種真係好勁

放多啲蘿蔔出去得唔得
收返啲野嘅話好麻煩

今日可以試下2點半

上次有人來完中左 bug 個save 有問題, 問番佢敢唔敢博會壞 save

有成就感
仲諗住今日都冇就剷晒重新嚟過

show出黎既家具全部用DIY整

限代購唔摸

隻船出現係咩機率, 我買完第一次都未見過佢, 好想買假畫

隨便拋垃圾

岩田爸早

我都要

可以用高級蘑菇同人換（好似係）

我成個星期都無

好 冇特定應該唔洗刷好耐
今次應該要刷隻仔兼我冇嘅性格

同佢講你係新手

咩書
洗唔洗哥哥輔導下

唔係

嘩正,出咗自產綠菊

比我唔會換

叔叔唔好扮哥哥啦

潛左去邊

明明就係哥哥

潛啦潛啦 唔好追擊我

露營地去到某個日數夠20%有人住
你睇下我個營
1%啲人生唔出咪會換（好似係）

潛左點比藍玫你

me new hand

唔好提
我個營都壞左

陣間test完先上水

你都係叔叔

壞左嘅營
壞左嘅妹
壞左嘅船

到時我都潛左

叫聲哥哥比藍玫你

你就叔叔

懷疑傷害到佢玻璃心嬲咗唔嚟

冇傢俬，真人你摸唔摸

想知夏天有無季節活動同DIY多啲
北半有排未秋天
南半秋天玩完菇菇又好快冬天玩雪人

咁你係哥哥 肥絲係叔叔

我覺得係唔好嬲啦狐利

部機壞左

我嗰隻都嬲咗me

佢黎左一次之後就無再黎過

係 博物館擴建完就無再嚟過

話説我去完人地南半個場後，唔知點解有支蘑菇燈喺袋度仲未諗到係射汽球定點攞既

釣下五月啲魚先
唔多覺有野玩

你去人哋個島有汽球射㗎咩

賊連線冇氣球

未得閒釣
長假出左街 要等weekend

唔好恰我ok?

我勞動節都未玩

我就係唔知喺自己島定人地度執既，我記得係有執過蘑菇既但應記唔係執葉既

MO恰你 OK?

我都未
下星期復工無得玩了

Gor Gor

支燈係一個謎

春季有荀同櫻花
已經過晒
5月好似真係無event
要等夏季event
遲下咪有六月新娘

劇透

簡單一句壞咗既島就得

豆柴又話要藍玫瑰

你順手牽羊

你地用開邊個大頭菜網
我果個唔識分析幾多% 係三期四期

四神

偷野就認左佢

我問過島主d蘑菇執唔執得架

好想要隻自戀既動物
有咩介紹
唔要公廁潤同傑克

你啲動物屋
監房嗎

反轉猩猩

各位早晨有冇人想學風信子燈？

河童

自戀馬
不過我前排踢咗

老獅 包伯

我都想要獨角馬

公廁

左鄰右里

姐...老闆

見到你呢句就諗返起屌綿羊狂魔

鹿湯姆 青蛙亨利 白馬 小丑羊

連續兩日見到然然
我想買畫呀

豚皇
趙奇

4假都好啦

變態叔叔

豚皇（已搬離）

今晚先

你都做到上市啦

召喚

馬要朱黎
小丑羊都諗得過

彭花不知幾鐘意唱歌比我聽

懷疑要整張圖俾自己同大家介紹
大家好 我係 $91 新手巴

有ok?

咁你隻自戀係咩

因為你講呢句嘢嗰陣佢就喺度強姦我隻羊

老闆 紅戰士做咩

壞左嘅人（我）

係蟹蟹嗰隻搬我嗰隻係老獅

你係永遠嘅姐姐..吖唔係 係老闆

羊羊好慘呀

熊大叔
豚皇

同尖撚我都冇左

我都唔知 臨瞓前最後一睇連登就見到佢留低兩隻字就消失咗

露毛大叔

米米

我啲汗水

要黑洞了

佢今日真係仲未出現過

佢有冇del game 好友

黑洞個皇冠比我

我有湯姆同小丑羊 佢地都好正
送左件西裝比湯姆著J死人

等老闆嚟幫你黑洞咗佢

人魚

我都話要喎

摘起6朵 再俾豆柴

我未得閒睇呀

咁都記得

好掛住佢啲河馬

老闆我想黑洞哂原色

要幾多

今朝睇冇 而家唔知

因為張gif係我剪的

咩事

養緊了有啲難養

老闆都要做埋黑洞

今晚得閒去鏟

離妹知唔知咩事

睇返手機app無

我睇BF重係到

4

種植藍玫已賺唔到錢

其實啲荀係咪會生喺地下
我無見過

下星期exam period應該科科都出野做

我一開始都有 最近完全冇

游妹

從來無見過

門市自取定係速遞上門?

我完全無 我啲竹壞左

是咪返緊工了

門市自取

外島鏟返嚟嘅竹係生唔到筍的

係呀

每棵竹只生一次荀

好似一粒筍生出黎嘅竹會出一次筍
唔知bug定我唔識種

我係外島鏟返來個啲一次都無

笑死我 花墟

我淨係知佢講再見

因為你屌羊仔

我都唔知

水晶花墟

你都唔知咁應該無人知

俾少少時間我執執

幾時到金牛

好

個時都未

因為已經係外島生左

到你表演

做咩 明明我好多野都唔知

你兩個成日互相狙擊

你地傾最多計（好似係

好可愛 你特登換左草欄杆

我又係一次都冇

離妹早晨

我唔識做呢啲野
唔好帶壞我

眼妹早晨

好想買冰莎 阿一 彼得卡

尋晚見到 , 好多人都即刻 re 個post
陳 bro 冇再 reply

喊出嚟呀 尋日執完啲花 睇漏咗 今日粒石生錯位 又要多一日

人地係原居民嚟我好珍惜小睫BB㗎

冰莎用牙米寶趕走緊
唔怕BUG你就黎接佢

要用筍種竹先會再生筍wo
現成剷返去無

早晨蘋果

我都未收返服務費

我自己都有隻 , 想換走佢間屋
你仲有幾多日?

今日掃緊地

我好鍾意胡拉拉同雪兒 但係樣板屋

我見過玉蘭未見過佢 小小激動

咁無了

我都未叫你找返屌我綿羊仔補償心理陰影面積筆數

驚有BUG我都唔敢叫人黎接

聽講Fix左
我營地迫走果隻比人接走都冇事

有冇人想要KK領主唱片琴日腦殘買多咗張

準備又換價了

攞嚟掛牆做裝飾

果個BUG唔係AMIIBO趕走先有咩

門市已經營業緊

唔係
之前係趕走就會Bug

想要舊屎

咁早

我聽日搭棚

咁睇下今晚有冇人接

咁今晚先？

原來你遲過我玩點解我個島咁撚樣

你都無3期

應該fix左
我琴日用卡趕左隻走
佢依家係人地島掃緊屋

我今晚先得

重點

琴日睇完
笑而不語

光到咁既島第一次見

91% 三期（200）

開咗啦

check左 62.4% 3期

我全部都外島錘返黎
可能生唔到了

呢啲叫自然同埋琴日先填哂河砍哂樹嘛
好難唔荒

掛住你

我都聽日搭棚

Me too

你做咩跟我

我可唔可以趕隻比你接再比我接返

好大自然 笑到我 邊打機
邊睇你鏟樹

我80幾% 但已經有2次變遞減 我唔會再信佢

你開始執島未

游妹黎唔黎買假畫

自然風

希望聽日唔係peak 圍板收得皮

明明我就企定定係到
剛剛幫我執到好大自然

咁高

希望我3期，你遞減

等你收工之後？
好啊

下星期先今個星期啲assm好chur

成日呃我 唔會再信你

每晚都引你打機先

佢執完啦
剛剛幫佢鏟晒樹
個島乜都冇已經執完

我都想做condom

我已經慣左佢地個島靚過我

正解真知我心

我想拆左果園發展

決定上YOUTUBE到聽KK啲歌止下痕先

我個島仲自然過你

我地未做朋友

唔夠樹上唔到5星喎

有幾多果樹 4點砍曬佢

無計，我係你肚入面條蟲

剩係得星期日售價同星期一朝早回收價
邊有咁快睇得清楚

除非四期型

白日夢

有聲聽先玩 你可以死心了

要幾多樹我為咗傢俬 得翻十棵左右

5星左咁點算 好阻訂發展

係咪同我講 咁你留fc

我想黑洞左原色花先

信我 你經歷過同未經歷過既
我通通試過哂 前兩日最後舊石仲要Bug埋
兩日都生唔出

今日！！！
我開心到想同個礦石場搞個盛大既開幕party

來

陳巴

KK偶像

咁你知唔知我準備鏟哂你啲藍玫走

我個島自然風

我拆左
冇事

用樹叢 得唔得

今晚

我有柊樹

頭先邊個有份炸我信箱既
麻煩出黎自首 唔係既話

我逐個逐個回禮

知阿 今朝7點半起身圍好晒

落左3日定4日雨....

睇黎我地以後唔洗玩了

恭喜

唔係我

我好天左5日都冇妹

花應該都計

等睇聽日變四期

你終於成功

屌你老母唔好又四期呀

Why not both
上堂同食野先

羅奇

恭喜晒

終於可以上島參觀

灌木呢

豚王 戴維

理論上都計

唔使緊張
上個禮拜我同你一樣4%四期

咁刺激

一島都係花

我直情覺得好似爆左機咁

上星期同你一樣 最後遞減...

我今日搭

我都想整番個

星期一就放圖出黎
好易被人bin

垃圾驚
幾時先有藍玫

屌我睇返設定原來雜草真係可以種

15棵樹以下，五星

棄得

堅持自己種但仲未種到 白橙幾日唔出紅

我前兩日搭 但你個島一早5星

好想做condom

白紅未有橙

屌啊 去ifc先 聽日仲有機會商店圍板

商店係咪滿一個月自動會升級 我四月6開始玩

係
後來先知道, 所以外島搬番來堆竹只係擺設用

1110紅玫佛系種

我90%四期 10%波形
今個星期靠你地

全世界都有啦宜家

搭咗好耐都未5星過 垃圾島

唔夠雜草用既有好消息了
係可以種草既

三期(200)
頂你已經第3次三期

巴哈話唔計

成個島都係花 無上過5星

係咪好想搵窿捐

如果有耐性 成功個下真係幾興奮

開p預我

唔會再信佢 我選擇靠朋友

想上5星多d用地燈又慳位又唔阻訂

但喺我無朋友

me新手

種太多又怕壓返個評價落4星
想要多幾棵鈴蘭
今日出第二棵鈴蘭

484 320
今次等睇 三期(186)

砌到差唔多先整 我成日改

講大話是不對的

598>圍板>?

得7

我呢

地下多過20件物品（大約）
好似夠分都上唔到5星

眼見有幾位朋友有3期靠佢地了

唔係我鍾意我個島夠大自然
個島應該跌返落1星

我唔知算唔算有機去三期 我未睇12點後個價

你最早5星

cap圖來睇下
想見識下

無亂擺嘢 去評分前會收晒喺地下嘅Diy

訂貨個陣好痛苦
我仲未完成我個每5步有粒燈既計畫

660

朋友 記得開島

我4月1玩仲未有

我放10件左右都會跌
但我估我本身唔係邊緣分數

好似唔係扣好多分
見過人有雜草有鈴蘭

Cap我幾星？

又有假希望

同一日 今日開張

求人幫手寄

點解會咁㗎頂

係

係咪好似一島最多12棵

應該聽日講圍板

唔關分事應該 好似12件必跌

我見人地做test好似有20棵既

似乎花個評分都有上限
無上限既話 你個花海正路應該夠你直接5星

你唔係第二日起好商店

仆街啦
難得可能三期

1星係難過5星

雜草影響力應該好低 我成個竹林都係 都無事

玩咗一個月

應該係

唔得咁唔會俾機會你恥笑我

係快啲開機

攻略唔知邊頁寫上限14件
好似係 唔記得 唔清楚 唔想再搵多次

5星個總分數唔係剩係計自然景觀

見過tt 好似係13棵

喺喎
好似拖咗好耐

屌想知係咪一星

記得之前有人咁提過
不過鈴蘭可以掘人地既

應該係有上限 仲係3星
西施狗到而家都係咁叫我建設特色景點

你掉多100-150件傢俬出黎就5星

我信架今次

想見識下低星既老屎忽個島係點

咁有人滿左就可以R鈴蘭

特色景點(50%)+自然景觀(50%)

呢隻羊啲表情真係好鬼頂癮

集埋我戈50幾%比你

屌原來三星冇變
但我個島真係自然得好過份

唔想變火神山 要認真執島了

齊村民有樹有花都應該三星？

交換diy

me火神山

你都覺
我個陣行完
一望無際

心諗做乜尻

你鏟埋你啲島花睇下

應該就係我每樣留咗5棵 不過放哂一邊

齊建築物嘅荒島

好耐無黎再參觀

Me 3星

但反智啵

佢用竹筍種只生一次竹筍 咁我直接拎去用算啦

好想見識下

咪又係差唔多
沙灘多個餐廳
公園上一層開埋梯有個小花園

一望無際笑死我
我啲花都唔少喎其實你地成日俾我

圖

你都會心諗
做乜尻

我試過唔夠欄得2星
但有100棵樹＋200朵花
個陣8村民

你200幾個鐘果時已經成形

一望無際 河都冇條

我幫你鏟返藍玫瑰走

我?

今晚玩既話開島俾你望下

依家有冇人黎我度
開一陣

齊村民好似唔郁本身島d樹同花已經3星

輕輕一推

禾牙

我得4棵 咁都要乞

番緊工 得閒黎

好呀就等你依句

參觀團

你地兩個其實差唔多

無

開左朋友場
要黎自己黎

我又真係攤長嚟玩 乜撚都唔整
應該得返我連梯同斜坡都冇整過

我執咗一半㗎

好
刪左個save佢

歡迎參觀自然島

唔係一個角頭咩

帶d草過黎種

四期型

我都係頭兩日 講緊 三月18-20 起完頭一輪之後變佛系
真新手 我得9村

我琴日砍哂樹之後 荒過佢好多

商店係夠一個月後就自動會升級？

例如我四月六開始玩 聽日係咪就圍板

笑死 完全唔覺得尷尬

我依家都係9個

我冇橋冇梯冇斜坡冇河 點睇

要為嗰位巴打平反了

最早但唔一定

其實我想要雜草

商店起好後計30日後
鈴錢交易滿200k

唔一樣 你去完豆腐到再去豆柴
會大開眼界

咁就大獲了 今個禮拜有機會三期(圍板)

點會 我個島咁靚靚

我種比你拔啦咁

帶SET雜草去你到種